<resources>
    <string name="app_name">ConstiCredo</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
	<string name="section_format">Hello World from section: %1$d</string>
	<string name="section_en_title">English</string>
	<string name="section_fr_title">French</string>
	<string name="section_lat_title">Latin</string>
	<string name="latin">
Credo in unum Deum, Patrem omnipoténtem, factórem cǽli et terræ, visibílium ómnium et invisibílium.\n\n

Et in unum Dóminum IESUM CHRISTUM, Fílium Dei unigénitum.\n\n

Et ex Patre natum ante ómnia sǽcula.\n\n

Deum de Deo, lumen de lúmine, Deum verum de Deo vero.\n\n

Génitum, non factum, consubstantiálem Patri per quem ómnia facta sunt.\n\n

Qui propter nos hómines et propter nostram salútem descéndit de cǽlis.\n\n

ET INCARNATUS EST DE SPIRITU SANCTO EX MARIA VIRGINE ET HOMO FACTUS EST.\n\n

Crucifíxus étiam pro nobis, sub Póntio Piláto passus, et sepúltus est.\n\n

Et resurréxit tértia die, secúndum Scriptúras.\n\n

Et ascéndit in cǽlum : sedet ad déxteram Patris.\n\n

Et íterum ventúrus est cum glória judicáre vivos et mórtuos cuius regni non erit finis.\n\n

Et in Spíritum Sanctum, Dóminum et vivificántem, qui ex Patre, Filióque procédit.\n\n

Qui cum Patre, et Fílio simul ADORATUR, et conglorificátur : qui locútus est per Prophétas.\n\n

Et unam, sanctam, cathólicam, et apostólicam Ecclésiam.\n\n

Confíteor unum baptísma in remissiónem peccatórum.\n\n

Et expécto resurrectiónem mortuórum,\n\n

Et vitam + ventúri sǽculi. Amen.
	</string>
	<string name="french">
Je crois en un seul Dieu, le Père tout puissant,\n\n
créateur du ciel et de la terre, de l’univers visible et invisible,\n\n
Je crois en un seul Seigneur, Jésus Christ,\n\n
le Fils unique de Dieu, né du Père avant tous les siècles :\n\n
Il est Dieu, né de Dieu,\n\n
lumière, née de la lumière,\n\n
vrai Dieu, né du vrai Dieu\n\n
Engendré non pas créé,\n\n
de même nature que le Père ;\n\n
et par lui tout a été fait.\n\n
Pour nous les hommes, et pour notre salut,\n\n
il descendit du ciel;\n\n
Par l’Esprit Saint, il a pris chair de la Vierge Marie, et s’est fait homme.\n\n
Crucifié pour nous sous Ponce Pilate,\n\n
Il souffrit sa passion et fut mis au tombeau.\n\n
Il ressuscita le troisième jour,\n\n
conformément aux Ecritures, et il monta au ciel;\n\n
il est assis à la droite du Père.\n\n
Il reviendra dans la gloire, pour juger les vivants et les morts\n\n
et son règne n’aura pas de fin.\n\n
Je crois en l’Esprit Saint, qui est Seigneur et qui donne la vie;\n\n
il procède du Père et du Fils.\n\n
Avec le Père et le Fils, il reçoit même adoration et même gloire;\n\n
il a parlé par les prophètes.\n\n\n

Je crois en l’Eglise, une, sainte, catholique et apostolique.\n\n
Je reconnais un seul baptême pour le pardon des péchés.\n\n
J’attends la résurrection des morts, et la vie du monde à venir.\n\n\n

Amen
	</string>
	<string name="english">
I believe in one God, the Father almighty,\n\n
maker of heaven and earth, and of all things visible and invisible.\n\n
And I believe in one Lord, Jesus Christ,\n\n
the only-begotten Son of God.\n\n
Born of the Father beyond all ages.\n\n
God of God, Light of Light,\n\n
true God of true God.\n\n
Begotten, not made, of one substance with the Father.\n\n
By whom all things were made.\n\n
Who for us men and for our salvation came down from heaven.\n\n
And he became flesh by the Holy Spirit of the Virgin Mary: and was made man.\n\n
He was also crucified for us, suffered under Pontius Pilate, and was buried.\n\n
And on the third day he rose again, according to the Scriptures.\n\n
He ascended into heaven and sits at the right hand of the Father.\n\n
He will come again in glory to judge the living and the dead.\n\n
And of his kingdom there will be no end.\n\n
And I believe in the Holy Spirit,\n\n
the Lord and Giver of life,\n\n
who proceeds from the Father and the Son.\n\n
Who together with the Father and the Son is adored and glorified,\n\n
and who spoke through the prophets.\n\n
And one holy, Catholic, and Apostolic Church.\n\n
I confess one baptism for the forgiveness of sins.\n\n
And I await the resurrection of the dead.\n\n
And the life of the world to come.\n\n\n
Amen.
	</string>
</resources>
